好多人未知，手足幫手出街派口罩

「文宣」手足出街派口罩